【咪俾錢中介】夫被騙百五萬自縊死 妻終日恐懼：我都好想死

吸血中介財務詐騙情況猖獗，前年十二月一名印刷廠東主疑因財困，透過中介財務借取150萬，卻疑似誤墮貸款騙局，死者將物業作抵押後，不但收不到貸款，更因無力償還天文數字的債項而選擇在廠房內上吊自殺，遺下妻兒孤苦無依。

死者吳鎮華逝世至今近兩年，丈夫遺下的問題仍未解決，財務公司向她窮追猛打，生活拮据，遺孀面對隨時被收樓的官司感前路茫茫，更曾有輕生之意。她哭訴香港是犯罪者天堂，丈夫被騙去150萬元全是顧問費，質疑警方為何無翻查銀行閉路電視查案，死者是由誰陪同往銀行提款，她力斥犯罪份子為何仍能消遙法外，助長他們氣焰繼續害人。

每日返家看到信箱，不期然產生了很大壓力，她害怕再次接獲律師信和追數信。

「我都好想去似佢咁死咗一走了之，佢走咗，咩都唔知道，點解佢哋依家仲要逼人上絕路，就算佢死咗都解決唔到問題，人哋都唔會放過他，留下爛攤子，點解咁不負責任？！太自私了。」她最擔心現在死無對證，不利打官司，倘若未來遭強行收樓，她幽幽地說：「有可能再損失多一條人命」。

這夜，她站在化寶盤一旁，燒衣紙給丈夫，喃喃自語，叮嚀丈夫做鬼也不要放過害他的人，誓要找壞人報仇，言談間充滿着仇恨。

為免終日胡思亂想，年初開始經營小食店，索性以工作來忘記悲傷，獨力撐起一家三口的開支，也要苦撐下去，因為子女是她唯一生存動力，面對崎嶇前路，唯有見步行步。

人死左仲追乜柒？

newlife五毛起底

自殺都唔搵條仆街出黎

有乜好講

d

邊間財務公司咁有獸性呀？等我都去幫襯下

1

ds